[PC/PS4/Xbox]The Surge 2(Souls like動作game)

今集睇trailer同D人玩beta覺得比第一集進步左唔少,有冇人會買

您將探索飽受蹂躪、雜亂無章的耶利哥城，不放過一絲生存機會。在野蠻無情的戰鬥中，奮力抵禦兇猛威脅，肢解您的對戰對手以竊走其裝備。

數位版:

已PSN預購

利申冇玩過上集

下載版係咪已經出左?

出左 今晚整埋個樣先訓

上集行Ps4 60fps 勁smooth

但係投入唔到 第一隻box 就棄了

邊忽souls like

睇左陣GAMEPLAY
好似冇得立體移動 冇得暗殺既刺客教條咁

好唔好玩？第一集d動作好浮好飄唔知呢集有無改善d

有無玩緊既巴打分享下 隻驚好唔好玩
我玩過第一集覺得麻麻

叫做比第一集略好咁

巴打打到邊，一路用重型武器打，打到去搵小強尼唔係好夠打

岩岩先開始,都係睇片同評價
打一陣睇下點

冇乜game鋪入 比入左D鋪炒起晒
本來想買隻玩下 見要4舊不了

你up乜啊

我估佢講爬樓掛

刺客教條既打鬥
但冇得爬黎爬去淨係可以痴住塊地板行囉 明未

玩咗兩日真心唔錯bor，係暫時好似冇咩誘因用輕裝，搞到睇落好笨重。

但對比起其他game啱啱出，無論上Reddit/Gamefaq/連登都好似極少人討論唔知係咪冇咩budget宣傳，係有d估唔到以souls like名銜出都咁樣

佢第2集有冇dark soul 咁樣玩入侵